勁撚多簽名支持國安法街站！

一定用524銅鑼灣多人遊行做假新聞

有廢老叫我簽名我舉佢中指佢勁激動嗌：死啦你

黨做嘢使鬼佢教?

真心覺得拆啦 仲2019 咩...

黨做野要香港人支持咩

竟然叫你簽名
樓下街站d廢老一見到後生仔就直行直過

呢班垃圾為左幾舊水一工 香港收左皮佢地仲慘

直接嗌佢地Nmsl

其實個濕尻口號都幾bug下

話反攬炒 但做緊攬炒嘅嘢

所以唔出聲唔反抗唔表態，
最後個風向就係大部份香港市民歡迎惡法

做樣JA
佢呢D 一條友簽一百萬個都得

叫佢地返屯門跳舞咪搞亂香港

佢唔理後生定咩照yo 可能因為無人簽

過去係張野大大隻字咁寫屌你老母
佢又廢一張

佔中都玩過啦鬼有人理

大家要醒定 團結一致

睇返立法會同區議會兩邊得票

香港藍絲人數約佔總人口四成

有一成係鬼票, 另外一成係掌心雷
真藍屍應該兩至三成

佢在街叫人簽
我同佢講死開啦

班廢老見我啤住就自己彈開

Btw，真係要諗吓計，仲要真係有人簽嗰吓先不可思議⋯⋯

真藍絲真心會支持國安法

無腦既人係咁
捉住呢點屌佢地已完勝

Push

D黃色區議員做緊咩???